我有兩個老母你屌邊個老母阿？

兩個都屌

印度佬依家日日食住家飯

我二個印度老母都想。。。。。 放呢垃圾片上創意台做乜鳩？仲要回帶1 月18 號。真係夠創新

我屌哂你兩個老母

點解話自己有兩個老母就係黑社會

係

香港人唔興娶2個老婆。我唯有辛苦你2個印度老母了

我兩個都屌

我冇二個老母呀，印度你呢D家庭就有。如果你唔介意，我可以同你和你2個老母來個4p ，之後再由我單獨屌你2個印度老母

唔好咁燥啦唔好咁燥啦唔好咁燥啦

你有兩個老母,屌邊個阿
我兩個都屌

圖

香港唔似印度，你呢次自討苦吃，2個伯母辛苦曬，我最鍾意屌熟女。

你第一次俾人屌2 個老母呀？幾時讓人屌老母都未知

改自YouTube

隻揪丫麻,仆街,屌你老母

你買多2支水牙線就PO

屌你老母，我讓曬D老母被你屌，我屌乜？屌你老母惡過狗，屌你老母門口狗，屌你老母冇氣抖。

屌你老母我拍片放上網。就係你個印度仔搞到我開口埋口屌你2 個老母的。 屌你老母

起雙飛機會難得

屌哂2個